\assignementTitle{Распознавание ARTag маркера}{10}

Для определения своего местоположения квадрокоптер использует камеру, снимающую поверхность,
над которой перемещается робот. Изображение с камеры приходит в управляющую
программу в видео набора $N \times M$ точек, где каждая точка закодирована в RGB-формате.

\putImgForRef{8cm}{2nd_tour_progr/10_marker-decoding/statement/task10-about}
{Нумерация битов в маркера}{fig:marker-2nd-tour-example}

На поверхность нанесены ARTag маркеры \url{https://inside.mines.edu/~whoff/courses/EENG512/lectures/other/ARTag.pdf}.
Элементы маркера, расположенные по его границе - всегда черные. Четыре элемента,
находящиеся в углах внутреннего $3\times 3$ квадрата определяют ориентацию маркера таким
образом, что только элемент в нижнем правом углу квадрата - белый. Центральный элемент
квадрата используется для проверки четности (parity check): если количество единичных бит в двоичной 
записи закодированного в маркере числа четное, то он черный. Оставшиеся $4$ элемента маркера
кодируют число по следующему правилу: если элемент черный, то в он обозначает $1$,
если белый, то $0$ при этом самый первый элемент --- старший бит закодированного числа.
Элементы пронумерованы сверху вниз, слева направо.

Например, на маркере с рис. \ref{fig:marker-2nd-tour-ex1} закодировано число $0011_2$, что
эквивалентно $3_{10}$.

\putImgForRef{8cm}{2nd_tour_progr/10_marker-decoding/statement/task10-ex1}
{Маркер с закодированным значением - $0011_2$}{fig:marker-2nd-tour-ex1}

Поскольку квадрокоптер не перемещается постоянно параллельно поверхности, то изображения
ARTag маркера, получаемые с камеры, получаются в виде неправильного выпуклого
четырехугольника, а непостоянные условия освещенности изменяют фокус и тон изображения. 

\putImgForRef{8cm}{2nd_tour_progr/10_marker-decoding/statement/trik_artag_real}
{Пример маркера}{fig:trik_artag_real}

Поскольку направление запуска квадрокоптера заранее неизвестно, то ориентация маркеров
заранее неизвестна, но его изображение таково, что оно по каждой из осей $X, Y, Z$
относительно оптической оси камеры не превышает 25 градусов

Напишите программу для определения закодированного в маркере числа.

\inputfmtSection

Первая строка входного файла содержит два целых числа, разделенные пробелом: $N$ и $M$
($0 \leq N, M \leq 320$), определяющие размер кадра.

Далее идет $M$ строк, содержащих $N$ триплетов вида $\#RRGGBB$, где $RR$ - шестнадцатеричное
число $R$ составляющей данного элемента матрицы, $GG$ и $BB$ соответственно
шестнадцатеричные числа $G$ и $B$ составляющих.

\outputfmtSection
Одно целое число в десятеричной системе счисления --- число, закодированное на маркере.

\exampleSection

Наборы входных данных доступны здесь:
\url{https://drive.google.com/drive/folders/1UOIXYAyd9G_5CES-ePKW_2APlY1LRPzQ}

\includeSolutionIfExistsByPath{2nd_tour_progr/10_marker-decoding/solution}